返工學人講熱誠根本就係on9

隔離post有人話:

咁你多project 返足一星期日都正常啦 六天工作合理 休息太耐個人就會懶 係你對份工無興趣姐

係咪on撚9
我點解唔將d所謂熱誠留返收工或者自己既興趣度

總有d人係將返工當咗做興趣嘅
不過返工都係為錢啫
唔使俾埋個人生同條命佢

返工唔為錢唔通為解悶

但我地高普有熱誠

我贊同無錢 返工出糧係為生活需求
但如果你老豆老母有幾層樓係手 你收租都夠洗你會唔會返工先？
我就會啦 儲經驗學習人生世故再搵自己興趣 同埋唔返工會好悶 返工無熱誠同唔返工一樣難捱

就算返都只會返風流工{-;-}

點解呢排唔見你改潮文？
中秋節果篇呢？

得閒先做下假膠啦，想雙線發展

通常打風流工個D做野特別醒目又快手 成日4萬咁口升得特別快

俾你冇生活壓力就緊係日日笑笑口啦

打返工啫
唔為錢為咩
做老細先嚟講熱誠啦

呢D真係個人能力,我一有壓力就攪唔掂

我本身有自己興趣啦，有錢我就唔撚會返工
唔返工會好悶你唔好講笑啦

你做工程師,IT狗呢D 無興趣你點對住D圖/數/code咁耐
你做醫生無興趣醫人搞死埋個症tim啦
你做律師無興趣點刨咁多case
當然,你話你做企街果D sales,7仔,普通文員仔,無興趣都係正常既

冇興趣同做唔做到果樣野係兩回事
我好撚冇興奮趣打工 但圍內同事個個都讚我做到野 咪一樣做左咁耐 關撚事咩
將興趣變成工作係好事 但唔撚係將工作變成興趣囉

得返工第一日同出糧果日有熱誠

我都想知點解可以對住d圖d數咁耐啊！

有時睇返自己d code，都唔知點解可以諗到

做鵪鶉唔出聲聽聽話話➡️無熱誠
企出黎努力做幫手協調➡️自把自為

講開又講 地鐵d黃衫人真係好撚有passion